香港人搭車態度真係好撚差

冇位叫佢地行入d就行得1/4步 交功課 叫冇位 唔好逼入來

之後我打兩個乞嗤 有用手巾遮住就郁都郁唔切行撚曬入去

屌你老母 又話冇位既

落車一陣再講

冇位就唔好塞入車啦，逼到棍撞棍都逼上車等過部唔得既？

仲有大大聲傾計傾電話個d呢
用條扶手跳鋼管舞個d呢

仲有啲仆街到站嗰陣唔讓少少出嚟嗰啲 我實撞鳩佢

唔係冇位 係入面有位冇人行入去呀 屌你

係
地球最後一班車嚟
逼到閂唔到門都要繼續逼上車

屌你老母